冇得走既你地 唔係俾佢地走到呀嘛?

別讓他們跑了
有殺錯
冇放過
幫助大英篩選
做個良好公民